新手一問！Skycanner 問題

緊急！
請問skycanner 而家仲有得賣今個星期打風日子嘅機票係咪代表未cancel flight?

因為朋友原本係18/9係日本關西返香港嘅機取消咗，急需返香港機票！
請問仲有冇其他方法可以買到機票？

航空公司未話cancel咪即係未cancel囉

攪清楚D先

SKYSCANNER 無賣機票

佢只係連去航空公司網站或者其他agent既格價網

想知係咪真係有飛賣上返航空公司網站為準

係呀，我都係擔心呢樣野，因為上過太部分官網都寫已售完，但skycanner 仲有。。
有冇可能係係個d agent hold 起左一堆機票既意思，所以官網冇但其實係仲有飛咁解？
Sorry for 1999